啱啱係ok見到一個着連身裙嘅男人

頭先落街去惠康買野經過ok便利店順便入去增值八搭通 行到門口見到個留長染金嘅男人 頭髮差唔多到腰 初頭我自己諗可能純粹條友鍾意留長髮又染金色 但我入到去望多兩眼先發現條友着住白色帶少少粉嘅連身裙 條裙大約到膝頭下 對腳仲有好多腳毛 雖然佢點着真係唔關我事 我亦都無資格批評 不過嗰一下視覺衝擊真係

我啱啱喺你對面見到一個豬頭嘅人喺連登開緊po

冇圖你吹到個天跌落嚟都得啦